點解國際文宣行動Post 都可以冇人理？

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

自推

依個Senator 未Cosponsor 條Bill
而家得百幾retweet rate
幫拖

各位大佬們，幫手推推行動POST...

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

推

得返啲bot 回覆